有冇人覺得同另一半分手係對佢好

利申一開始會覺得唔抵
但諗下諗下 佢咁好 我又一事無成 我都唔好意思留住佢浪費哂佢啲青春 即使因咩事分手都好 堅持住諗分得好阿 廢事要人同你一齊捱

睇下邊個提出分手先？
如果人地都未嫌棄你，有咩理由咁諗

但咁樣就害左個女人一生 要佢同你一齊捱..
睇到依家既自己 越黎越覺得自己做得岩 定係我咁諗真係on9

只要你肯捱，差極都有個譜，比D時間自己啦。

如果佢愛你，佢就會用盡方法同你一生一世，佢咁愛你，如果你自己一走了之佢會仲傷心，對人生冇晒希望